有手足因為罷工，被藍絲上司解僱，諗住殺一儆百

代一個朋友轉

件事就係8月5日全組同事都請哂假去罷工,
就得返個藍絲上司係公司,
但係隔離組既同事返齊哂,
尋日下午我就收到封解僱信, 離職通
知仲要我坐足一個月，而理由係話公司要縮減開支要裁員，
實情係個藍絲上司因當日無人返工覺得好無面, 所以殺一儆百, 制造白色恐怖, 恐嚇其他同事，以後不要再有同類事件發生。而我已問有關會計部同事, 公司根本就無縮減開支情況。
唔知其他有罷工的手足，有冇相同情況？

當事人係小弟朋友，有睇但係冇 Account
如果有問題可以照問，佢會集埋一齊覆

公開公司老闆，做大佢

叫埋罷工嘅一齊辭工

開名玩大佢 佢都係想出名啫

開你公司名同上司名

罷得工預左比佢炒，如果為左份工出賣良知，我同警犬有咩分別? 咁我不如去做狗

報傳媒

開名啦
唔好散播白色恐怖

正解！

支持公開無良公司

開名 立即

報傳媒 開名

開名

開公司名，最多攬炒

唔開名正仆街

裁員記得同佢計返足曬啲錢先好走

開名
搞大佢
要殺一儆百

唔開名，咁開咩post？
諗住講出黎比人屌兩句就算？

起碼貼老細張高清卡片出黎啦

開名plz

開名是必須的

開公司名！

開名啦

開名, 同個老細攬炒

我都收到警告信一封

開名先講

開名先,再搵勞工處?

開名啦
如果係佢supplier 日日比貴cost佢

如果循正常程度請左假就唔炒得喎

都被炒 仲擔心什麼？ 報傳媒 開名

一定要開名

有冇睇內文
裁員呀,唔係請假

唔開名就收皮la

想知上司個上司係咩絲先
定係就咁上司就可以炒你?

你開名我做做野
友一儆百

推到佢仆街

殺

開名喇

佢話佢地請晒假啊嘛

隔離組主管都有古怪，正路唔會返齊，總有一兩個想罷工

推

冇公司名冇上司個人資料得張有printer就print到既信
仲要又係代朋友出
都係撳定個不推文回覆穩陣啲

開名啦屌

快啲開名啦

推 開名啦屌

開公司名上司名 報傳媒 報勞工
講完

開名再快d搵工

開名
我保證你上司[black]冇得撈[/black]

同條撚樣攬炒啦 仲諗住殺一儆百 傻撚咗？

你封信後面有黃色highlighter (右邊)
炒人都要用recycle paper, 你公司都好唔掂

全組人繼續罷工 一係就炒哂全部人

開名 搞大佢

第一個炒得小朋友，應該都係人工唔高又唔係咩工作主線，要搵過另一份牛工應該唔難.
叫埋其他罷工同事一齊走，佢分分鐘調返轉求你添...

開名搞大佢 反正都比人炒左啦

玩勞工處先
煩鳩下佢都好

開公司名 再影個上司張卡片上黎啦

你思路幾好

鬥玩嘢囉
有冇用過期軟件？？
唔覺意del晒啲重要資料

不推文跳舞

好死怖咩 ?

開名 攬炒

開名啦 拉隊成team人一齊走

1. 開名
2. 報傳媒
3. 直接email比所有client

開名啦
無理解僱

小弟有建議過當事人開名，
但佢重有成個月坐，

同埋唔想搞到其他同事
因為佢覺得只係炒佢個經理衰

咁就更加要開名啦

開名我地幫你討回公道

一定會要你上司同你一齊失業

算係無得搞.....除非工作期間受傷

咁咪幾好, 西工唔做都把啦
日日對住班藍絲廢中廢老講野, 人都會癲

渣ga

開左名比公眾屌先係保護D員工

你有冇常識㗎，唔可以因為罷工而炒人
佢個理由仲要係作嘅，要告佢其實好易

勞工處一定有得搞

唔開名好難幫WO

就係咁先要開名
唔隊呢個經理你個frd啲同事都唔會有運行

開名啦呢d能樣
回覆

咁你而家po上黎做乜

既然成team咁有決心罷工，不如索性成team一齊辭職要脅個賤種主管啦

一起去圍佢pk公司

唔開名點幫你呀

搵職工盟或工黨投訴
向勞工處舉報

唔開名講黎把撚？

他在公司做了多久？如超過兩年，可以取遣散費。

你叫你個friend同老細講 老細你補返啲糧畀我依家走如果唔係我就hea做一個月 然後再爆佢個名出嚟咪得囉

唔開名就唔好po出黎啦

唔使鳩下鳩下咁樣坐多個月 hea鳩又唔係犯勞工法例

如果唔開名就唔好po上黎
咁只係助長白色恐怖漫延
自己吞咗佢匿埋喺房喊就算

開名 快

全team人罷工聲援

好似我咁先得

反正都炒你
同公司做技

唔開名幫唔到佢喎

開名啦
咁你地個月做錯嘢都好合理，勞工法最多係罰你500 啫

開名可以幫到你

開名先

公開，勞工處投訴
再打上民事法庭(係咪？唔太肯定)
總之打上去

冇任何資料前
請大家當係家姐潮文咁就得喇

唔開名開咩PO

名又唔撚開 咁你出po做乜撚野？上黎攞光環呀依加？po fb啦 因為罷工比人炒左好威呀

請假都唔俾？弱智？

no push

無理解僱，去勞工處告佢

唔開名po上黎做咩？

開名啦 都炒左

開名
以免下一個巴絲受害

揾上司個上司搞掂佢

佢都係循正常途徑炒人

開名，等連登仔幫你搞大佢

問下勞記攞下意見 就算佢地做唔到D咩 起碼都可以煩下你個廢上司

唔開名又要出po呻，樓豬你真係想比人屌到屎忽開花先滿意？

爆邊間公司啦

炒咗仲唔玩大佢

永遠呢d post都唔會開名

唔開名po上黎冇意思㗎喎

去奴工處攪佢

呀 仲有作為一個良好市民 如果發現公司software有老翻記得報海關
office太多野阻塞你知火燭有機會走唔到嫁嘛 又可以報下消防
良好公民責任由此做起

幫推，開名呀

擺得上黎就要開名
唔想開名就自己死埋一邊
而家咁樣想大家點幫你(朋友)

開名.

開公司名啦 煲大佢 過一排就出曬名無人幫襯 藍屍垃圾公司

唔開名等於助長白色恐怖
唔會幫推呢d垃圾post

首先開公司名，人名

唔開名你po上嚟做乜唔係我地點幫你

lm

影張卡片上黎 等我打去叫佢屙夜尿

一個月通知都唔得？求指正

唔開名準備負皮

唔開名咁樓主想點？

俾人炒當然開經理公司名
隨時有得早走
反正佢都搞左你
下次見工記得講係operation原因

佢都俾人炒咗啦
仲有一個月坐又點？怕什麼
未炒就客客氣氣
俾晒一個月通知係佢公司天真
呢一個月你朋友唔係仲日日乖乖咁朝9晚5嘛？
你朋友就反映左港豬既情況
受壓都不反抗不出聲

手足們
爭取自己既權利啦

唔開名冇人幫到你

開名快

個經理，留你一個月係公司

去平機會

名都唔開, 咁開PO來做乜呢?

標準問題:公司有無安裝盜版軟件

唔開名就咪開post啦

開名+大把人幫你搵工怕咩

反正都炒左啦, 開名玩大佢囉, 仲驚咩姐?

開公司名

開名先幫到你，上嚟淨係擺底封信無用

炒要坐多個月架？
唔係要賠一個月糧即走？

開名啦，開名搞大隨時炒番條藍絲上司轉頭

橫掂都炒，返到去齋坐等收工啦，諗咁多做咩？
搞清楚，係無良經理搞到個局面咁，佢無責任。

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

咁都唔開名 你po上黎把撚咩....

Fake?點解唔開公司名?三毛幫手散播白色恐怖?

大家的回覆已經俾左佢睇，
拜託各位巴打俾少少時間佢等佢一次過覆..

咩叫搞到其他同事？你認為個上司搞得你個 fd就以後都唔會對你fd 班同事秋後算帳？

Ho ball

公開公司名，同佢攬炒

睇標題仲以為係想隊冧佢嚇其他藍絲

裁員要賠遣散費

第七頁都仲未有名

開名再搵蘋果搞大件事

請假證明呢
點知係咪借刀

開公司名同上司名la
唔係你開post把撚

唔開名 你開post有咩意義？
不如print張紙話參與遊行後 升職加人工
鼓勵多D人參與

做咩唔開名？反正你上司都知係你架啦

最多咪無得撈，你依家都比人炒啦

開名好似最有用 等大家知下邊間咁冇良心呀

後生仔唔洗擔心
香港地肯做野唔會搵唔到食

1) 開名啦
2) 做良好市民, 報海關, 懷疑公司用老番....
3) 有人叫你做野, 要慢慢做, 唔好做錯... 每次做完都要CHK 多幾次先好交上去AR....
4) 公司財物千奇唔好破壞, 好似D 電腦D 野, 如果唔係, 要賠 $300 GA, 好唔抵的...

製

公開

唔合理咁比人炒左，必一齊同佢玩

開名唔該

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

邊間公司？俾大家留意下

開名，睇下屈臣氏嗰單

Check清楚公司有無咩違法野先走

有無人識，順便推文

你唔係要人認到個員工證呀

不嬲香港冇話炒唔炒得 有一個月通知期就炒得

點解比人炒仲要坐多一個月

請善用新功能—不推文回覆

個老闆都係循正常程序一個月通知完約
事實上個老闆理由都唔洗比

考眼力

好熟面口喎 影埋員工證背面啦

收啦你 就算係曠工都唔係一日炒啦 奴隸

搵勞工處，咁嘅情況遣散。
如你朋友做滿2年，可以拎返遣散費。

都比人咁炒法，仲同佢好聲好氣？
個行業好細咩？

負評錯

如果樣出信，你考慮下日日用公司醫療請足咁多日病假。（基本上冇回頭

開名 唔駛諗

藍屍老細
早就應該 唔好撚打佢工

新浪潮 syn wave

左下角

封信下邊
新浪潮？？？？？？？

搵職工盟

公司名 上司名

仲唔係你？

上司名呢

勞工署見~

咁佢係咪全組同事都炒

唔開名無人幫到你
自己諗
不過你都開左

開名啦，仲同佢客氣？

就係唔係，而家剩係炒佢一個

個經理好傻呀
炒你仲要你坐多一個月
你返工記得做好本份，準時返工準時收工！

左下SynWave新浪潮

幫自己個位整連儂牆

記住帶枕頭返公司訓覺啦

你成封信po出黎
出信果個一定知
唔開名都冇用

開公司攬炒

東家唔打打西家 大把良心企業

日日係公司貼文宣 反正都比人炒

推爆佢 要點做 話我知??
去勞記投訴?

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

push

全TEAM一齊辭啦

開名 開名開名開夕

-記得hea足30日
-唔洗求佢拎reference letter, 你之後間公司hr問佢哋hr拎就得
-del定唔關公司事嘅data
-後生仔搵工好易，加油

公司有無用老翻 windows, offices.
翻意下就算有 license 都要睇清楚係咪 business license.
有唔清楚可以 send email 搵 M$ d 人幫手問下

如果有其他開心版軟件，不妨通知海關一聲同對應公司
例如公司機用 teamviewer personal license

政府好支持香港人同企業要尊重版權，無尊重版權ge 公司只係一少部份，樹大有枯枝。絕不能容許呢d 害群之馬影響香港國際聲譽。

Synergis??大家google下

罷工預咗被炒，咁嘅勇氣都無，學乜人講時代革命

好似話唔小心整爛公司D乜乜乜公司最多要你賠5舊水

認真，搵職工盟。起碼我就咁睇佢寫明operation need 應有redundancy paid 佢想要你坐多個月，佢含啦

你唔比名，點幫你

CHING好波

支持開公司名

邊間公司啊
呢啲公司早走早著啦

開得post了？

屌佢老未吖火都黎
而家玩網絡偵探遊戲
叫你開名你就擺啲咁既相上黎
點呀遲啲po茶水間上黎畀我地估呀

Logo

最新 Update:

當事人已聯絡職工盟求助

唔好咁做啦，罰好重架，M$ 做野又快手

開佢波

新浪潮

［url]

都炒左
開名

新浪潮

搵人開新post開始狙擊

唔開名你講乜都得

做法正確

支持政府執法，治亂世用重典啊
Let's burn together

如果有齊證據，而對方又唔做野就明顯違反海關 五月刊憲

咁就要搵埋 ICAC 幫手睇架喇

有得唔賠錢炒人咩？
坐足一個月就得

新案例呀？

寫封email比上司嘅上司，問佢係咪真係要縮減開支定上司9up

請公開那些無良顧主名，讓社會大衆知道，防止這種恶行抗散

全部一齊罷工，逼佢請番

唔開名 D人點幫佢啊
想要幫到其他同事就更加要企出來指證佢

一個月通知....可以唔賠

開名啦屌
唔洗指意請人

搵過間會唔會比較好

開名攬炒!! 我地支持你!!

開名, 叫你朋友這個月hea做

唔開名係咩玩法

日日大大聲講公司財政有問題
大家睇路
有客上黎又講
樓下看便又講
記住開埋上司名話佢講嘅
反正佢想攬炒

依d永遠唔開名 大家唔好再幫推post

呢Ｄ工唔打都罷

開名 幫佢宣傳

邊間舖

快d開名啦

篤灰比m$ 就夠啦，以前仲有獎金，唔知而家仲有無。其實大家應該幫所有藍屍老細加強愛國意識，咪用m$ 呢d 亂港黑手美帝公司產品，幫佢地重投國家懷抱

不如文宣推全民舉報盗版window office

開名啦，反正你都俾人炒啦

開名，呢個月 hea 做，揾職工盟睇吓有咩可以幫到手

以為自己邊位呀毒撚

名都冇,你話你老母係CEO都得啦

唔知你有冇轉過工 封信寫 termination 係你做錯野 所以佢解僱你，如果佢理由係縮減開支，一定唔可以比佢咁寫，嘈HR啦 亂咁寫信，你知唔知對你搵工好大影響，除非你唔話比下家知，如果你搵，一定要叫佢改個字眼，小弟當初都係咁，份份都問到咩事好驚咁，呢d公司真係仆街黎架！

推到開名

post封信冇用, 開公司名，讓黃絲吾打這種老板工， 搵工嘅唔揀佢。 等佢以後請唔到人才， 公司競爭力下降，繼而蝕錢，先至可以受到教訓

可唔可以日日遲起身 三四點先番去拍個卡
利申 學生

你哋班友無睇內文定唔識英文？

公司擺出嚟賠一個月代通知金即炒。佢用operation need，即係裁員。 呢個係僱佣雙方都可以用嘅權利

搵過份吧啦

咪話咗要開名囉
奴隸處幫撚到手咩
要制裁條撚樣只可以靠網絡既力量

屌 出個email CC俾全公司 話罷完工咁岩俾人炒左 寫明last day 扮問下大家有冇野要handover下
公開佢惡行

搵工嘅黃絲認住這間

搞大佢！

成堆友唔該仔細啲睇下封信，至下面有公司名啦！

新浪潮服務有限公司

搞大佢 周圍唱公司無水要炒人 下個月都唔知出唔出到糧

要炒一齊炒啦
其他一齊搵定工轉

一定要發聲呀巴打，我琴日朝早爆公司大獲，兩個鐘之後就跪低左

[員工爆料］屈臣氏，我屌李老味呀！！！！

請搵緊工既黃絲吾好選擇這黑店[新浪潮服務有限公司]

唔好打飛機
間公司一定合法
俾足通知你吹佢唔脹
你唔係工會搞罷工

但咁撚小器，錢都唔撚補逼人坐一個月
即係搞串個party啦

叫你朋友返去唔做野就必定架啦，再睇返咩公司類型啦。
幫公司得罪下d客呀，俾人炒心情唔好做錯野都好平常既

另外，最緊要開名。
大家都殺一儆百咪公平囉

反正都炒左，怕咩，開名

駛唔駛接收工

咁上司個上司黃定藍

黃就投訴到個上上司炒個上司

開名爆佢大鑊啦，唔係仲忍下話

開佢名啦

開名啦 仲要去職工盟

玩爆佢一個月，

仆街公司

無得咁, 你坐足一個月, 個一個月佢要俾錢你, 再俾埋一個月炒你既錢
唔係就見勞工處架啦.....

如果開名，公司會俾壓力你朋友上司，甚至因要保護公司形象，公司會主動同你朋友上司割蓆，即炒佢。同時，為保公司既企業形象，會主動攬翻你朋友，撒回佢既辭職安排。

同我諗法一樣

你又知佢唔係邊個?

開名?

唔開名幫唔到

間公司叫SynWave新浪潮

如果開名，公司會俾壓力你朋友上司，甚至因要保護公司形象，公司會主動同你朋友上司割蓆，即炒佢。同時，為保公司既企業形象，會主動攬翻你朋友，撒回佢既辭職安排。

另外，如果怕公司唔同佢上司割蓆，繼續辭職安排，咁都無所謂，堂堂正正、輕輕鬆鬆做埋最後一個月，叫你朋友信佢自己，行得正企得正怕咩！

#BTW 佢公司一定要承受公眾既輿論！以儆效尤！殺一儆百！清理所有紅底公司既白色恐怖！

簡直侮辱咗「新浪潮」一詞，咁Q多老屎忽，點攪新浪呀

快開名

你唔開名既話就由佢沉啦，哂時間

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

HR？上司？
一封不合格的解僱信。

1.無被炒人姓名職位
2.無被炒人被炒的理由
3.貼上嚟，我都被炒，使撚幫佢遮公司名

法國新浪潮班導演咪又係一樣係老屎忽，香港鮮浪潮都係一樣

「新浪潮」話你知佢好想喊

搞大佢唔駛諗

名呢。快手d 啦

焦土，叫個個同事都唔好返

之後再請返同你同一個post 都唔得架(好似係)
求指正

同事呢？
一齊罷工唔係咁冇義氣，唔辭職抗議呀ma

支持你開名
如果真係裁員既而你朋友又做夠2年以上
記得叫佢計埋遣散費呀!
同埋遲左一日出糧都可以計息架 記得上勞工處呀

開名！
咁想出名就成全佢
唔洗多謝

SOR CHING
我理解係公司俾佢一個月通知, 叫佢坐到9月7先準走....

認好咗

係型就即炒啦
一個月都補唔起
話啲藍絲係廢老冇講錯
白色恐怖都柒過人

情況同巴打一樣
但完全唔知點入手
佢算好賠咗一個月比我走
但之前一個星期都軟禁我係間房
唔比野我做
出入間房要whatsapp通知
好彩我已經一早搵定工
巴打一齊傾吓點做好無

高達佢唔係講過真正既新浪潮只係得返兩條友咩，仲唔算老屎忽唔受新人？
離咗題...

唔撚好簽!

仲要開名, 上勞工署先備案!

一齊罷工但未炒果d 打算點?
唔係睇住當事人一個比人炒呀嘛
今日未炒到你咋, 留係度都無運行啦

垃圾公司

嘩，用一個通知期唔賠錢！！！
呢個月返工小心d，如果唔小心整親，工傷就有排拖喇，到時個個月得五分四糧，工又唔洗返，可能唔夠洗，

反正你都炒硬同佢攬炒囉，根據藍絲邏輯，你就算硬食咗唔岀聲佢係背後都會繼續抹黑你，開佢名大家一齊死

開名，post相

全組一齊辭職，睇下邊個驚啲？

搵職工盟？
同埋搵定工

咁佢就自求多福，我哋唔會信唔會幫

垃圾HKBN

支持Hugo

開名啦
同埋呢D post大家用不推文回覆啦

仲未開名呀 樓主假膠?

係我，係俾通知期.....

朋友最新 Update

今朝返到公司，一坐低做野，個藍絲咁岩行過我前面，鬼鬼鼠鼠咁望左我一眼。
大約一個鐘左右，HR就打比我叫我過去傾野。
應該係條友疑心大，驚我玩野，所以而家要我做埋今日即走。

HR都同我講會補足一個月+遣散費比我。

有其他消息再 Update 大家

如果HR咁講，你最好留black and white record可以去勞工處話佢無理解僱

唔係唔開名呀

當事人建議：

搵職工盟同勞工處
搵議員都得

開個經理名，搵報館

唔收名po黎把鬼

屌，咁耐都未開名

小弟唔係做佢嗰行

不過其實佢張職員証，
明眼人一睇已經知邊間公司...
樓上亦都有好多巴打開左名

開左啦前面
間公司叫SynWave新浪潮

上司名？

冇錯 留係到俾咁既人坐係頭上都唔會有前途
不過入去睇下點減少落單手足先，好緊要！宜家連和理非都唔安全了，因為防暴狗改左戰術。如果你認為你會遊行就請入去！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

覆番佢：法庭見

根據《僱傭條例》，如僱員已按連續性合約受僱不少於24個月， 而僱主並非基於條例規定的正當理由解僱僱員，僱員可以就不合理解僱向僱主提出補償申索。

正路：
勞工處
職工盟
議員

同場加映：
公開/明示公司名同上司名
收集公司黑材料再分享
連同罷工/支持你既同事按章工作/一齊病假

曾經做過一間由律師開嘅公司，佢要你即時走個陣要你簽一份雙方同意提前解約嘅文件，明正言順唔賠。 告左上勞工處佢喺高院反告返我令公司蒙受損失。
有冇律師巴打可以拆解？

你都比人炒左驚乜鳩呀

職工盟黃大仙集會話會全力協助追究因罷工被炒員工
巴打可以試下

巴打邊到鄉下
香港勞工法不嬲唔係保護僱員架wo
仲賤過大陸架

開名啦
佢地玩大先

補水正

人地跟規矩炒你冇佢符
比你留番做都冇癮啦

開名玩大佢

開出黎見我

勞工處幫到你

加油

文宣

開名啦!

比人炒左仲同佢做野？
日日返公司打飛機，捽腳趾啦

你咪撚簽收所有同金錢有關嘅嘢呀
告上勞工處同法庭，成個部門都摺得

如果係驚俾其他同事話你
本住一個心態
「我俾人郁果陣就冇人出聲，而家大家一齊俾人郁就屌柒我，原來一個二個都係港豬」

咁就可以問心無愧

集體劈佢老母炮

間公司度縮咪比一個月時間通知你走囉
佢可以賠一個月代通知金比你要你即刻走
或者炒左你但通知你一個月後走
如果間濕鳩公司唔驚人玩串佢個party 咪揀後者囉

良心公司一定會請佢架！

要走嘅人先至係最惡 開佢名

一個月唔做野
同即炒有咩分別
公司窮到無得提早俾錢

開名得 開埋上司名

14年佢地攪過一次 ， 今次唔好怕佢地

去佢名 大家會拜訪佢公司 同上司

到時 個藍絲唔被炒 就日日拜訪

咩公司咁pk?

開名。
所以我話罷工，驚的人唔係因為一日半日糧。係因為驚秋後算帳。
呢種秋後算帳，你第日再搵工refernece check都可能影嚮埋，賤撚到.....
所以我先話，其實不合作運動，某程度係有少少幫助。

去報勞工署啦！
一個月通知唔係大晒

開名先

至少等個世界知係間公司問題
可能轉頭有另人公司邀請你呢
人在做天在看

做大佢

未見過公司炒人唔係即炒賠錢
唔驚畀人炒嗰個幫公司倒米倒到要畀錢請傝走？

嗱。衰野就梗係要唱通街啦。有資料就有野做到

玩撚完lu

咁就叫佢收聲唔好求人幫，少少野都驚呢樣果樣，乜資料都冇點閪樣幫呀

屌你老闆

開名
等香港人知道邊間公司
公司有壓力就會抄佢上司

開名 登報 勞工處

公開啦 佢可以殺一儆百 我地都可以殺一儆百㗎姐

開名 驚春

我地有冇藍絲公司blacklist？睇來要整一個出來

推到藍屍仆街

開名拉吊

該公司係咪用正版windows同office?

唔岩 罷工係法律上唔炒得

係唔可以因為勞資罷工而炒人，但政治罷工則不受勞工法例保障。

Wrongful termination 喎
係咪想俾人告死
搵律師寫封信先啦

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

肯定係假啦
名都唔開

咁更加要開公司名
要等老闆知道係個經理搞到佢公司聲譽同生意
如果個老闆要攬個經理嘅，咁就更加代表開公司名係啱
再如果因為咁而搞到公司唔掂，咁其他員工就更加唔抵幫，因為佢哋85已經唔肯幫手（就算請假都好），之後又無人出聲幫手屌

簡單講，第一步要同個經理攬炒

exactly，我都係睇到呢個名
應該無誤

開名 吊佢老母

唔開名當做假, 希望ADMIN BAN9你個ACCOUNT

遣散費？
而家仲有呢支歌仔？
你谷歌下，佢同強積金有咩關係

你無做野有無超過十年

反正唔做，開名啦

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

呢個一定唔得啦，比人借口即炒唔駛補水

冇得告，只能唱衰佢

而家有對沖，講到尾無左長期服務金架啦，只係有一舊錢你可以早D囉定等老年至囉架乍

之前好似睇過有條條例係無得就因為去罷工就炒的

Hi 巴打
我今日都收到信
試用未過賠都唔洗賠

咁多人唔炒 炒你（朋友）一個

佢員工證寫住Synergis ,係昇捷,即係之前新昌,
新浪潮係under昇捷

輔助業務
本集團自去年起繼續發展新品牌─SynWave（新浪潮）及旨在提供「五合一」綜合專業服務，
包括採購、洗衣、清潔、保安及保養分包服務。我們可向客戶提供靈活及度身訂造的服務。

咁點解唔一開po就公開個名？何解要畀人屌幾頁再要巴打們睇証估公司咁多此一舉？ 我真係諗唔明 你開得post就係想聲討間公司同搵巴打們幫手追擊㗎喇下話
算啦唉 不分化

咩公司？同埋你朋友做邊行？搵人介紹份工比佢

自推,佢成個集團都係紅底

香港人同佢整間公司殺一警百

全香港人以為管理公司投標唔好選呢間

以後

開名 全世界同你處理佢

做大佢
我要罷工同大肚一樣，係佢驚我，唔係我驚佢

吾你老母

搵勞工處

開名，殺一儆百

Push

樓主和理非？炒你係應該

開始懷疑你老細係黃，成team人去晒係你冇罷

咁你死埋邊唔好再出番黎喇。你自己食左去令到其他人更加驚罷工呢樣野，係冇可能原諒

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

捉到風向毛毛一隻

新昌其下既捷昇?

你估叫鬼到咩 奴隸最叻係比奴役

如果係真既話report比美國政府
將佢D個人資料, 公司資料, 社交媒體, 事件過程, 幾時發生
寫埋因為你罷工而違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

tweet比美國

台灣
service@teco.org.hk

次次呢啲Post啲人都唔知做乜鳩唔䦕名，點幫你呀？？？

有得對沖都好過到65歲先拎返啲追唔到通漲嘅強姦金

定係咩都唔做好？

十個十個都囉左錢先架啦
講到尾，老闆炒人係無成本，最多都係代通知金

而家除左大肚婆，邊有無理解僱呢隻歌仔丫

去勞工署睇下有無得玩佢

有人起個仆街出黎啦 推

推 DLLM

垃圾 推

推爆佢

[眾籌] 最強文宣 ! 眾籌登廣告洗返藍絲個腦 必入睇攻略 一齊幫手

Nice company

推錯喇，應該係昇捷

開公司名羅
炒一個人 公司個fb收皮
老闆仔女公開 正

開名 公司同上司名

冇錯呀我咪講左新浪潮係under昇捷,
成個昇捷集團都係紅底,
我1999咗

開咗啦，封信底寫住Synwave新浪潮，昇捷旗下

人名同公司名

3舊咋

建議樓主朋友呢一個月唔好開電腦了
一下唔小心裝錯野
例如勒索病毒
咁就仆街
所以要小心上網

走咪走

推呀

Synwave？ 個色似

所以我就建議搵奴供處，有錢拎就拎左先。

不過超過十年無做野，唔知有無唔同左

昇捷控股有限公司(股份代號：2340)(「昇捷控股」)

是香港及中國內地資產管理服務行業的市場領導者。從項目的前期管理及顧問服務、到售前的推廣和租賃、以至竣工樓房及設施的日常管理及改善工程，昇捷控股都一一照顧周全。昇捷控股為客戶提供一站式、全面和妥善的服務。

昇捷控股成立於1978年，並於2003年在香港交易所上市，創同類型公司的先河。至今，昇捷控股的團隊達5,000人、合共在香港及中國內地管理約90,000個住宅單位和1,000萬平方米的住宅、商用及工廈樓面。私人住宅的業主、業主立案法團、政府機構、教育機構、開發商及物業投資者，都是昇捷控股的客戶。

於2012年，昇捷控股收購了室內裝飾及特殊項目業務，對集團現有翻新、改建與加建及維修與保養業務而言為具協同效應之收購。

Fact-check 咗未？就咁一封信加段文字同黑警砌生豬肉有咩分別？仲有冇呢間公司做嘅其他人因罷工被炒嘅出嚟講下

我發夢聽到，未Fact Check

有朋友做緊，話間Synwave 規模唔大，隔離組就係另一間子公司宏潔，Eddy Ng可算係一人之下，直接under呢位許小姐，佢話能夠直接叫HR的Manager出信的人唔多，Eddy 都唔會有，更何況Eddy九月中就離職，HR睬佢都傻。

唯一有能力咁快出到信就只有昇捷的副主席許小姐！

純粹道聽途說，邏輯分析。

OT、假期……斗零都同佢計足佢

推到有fact check

所以有「公會」先咁重要囉